和理非行動升級，真係個個都可以做到！

反送中運動和理非既人咁多，
出來遊行都200萬，仲未計有D係屋企怕辛苦唔出黎既，我地都要 we connect.
就係由今日開始擺消費，而呢個擺消費運動係有不同等級。
大家可以做以下既野
1. 出左來打工咁多年，有少少錢就會手痕想買野，果D非必要既，新衫，新手袋，新手機。唔好買，真係有野要買，去外國網站網購！
2. 每星期最少搵一日，最好星期六日，唔出街，就算出街都唔買野，約朋友，另一半係屋企睇netfix又好乜都好。
3. 月餅，台式飲品呢D可免則免，出街帶水樽！
又可以儲多D錢，又可以幫到場運動。
各位手足仲有冇野諗到同其他意見？？

10

9

8

7

6

5

擺罷

4

唔好意思打錯字

3

［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

2

8/8 海港城